好撚難頂啊呢種感覺

我想要公義啊！！！！香港人點先可以擁有公義啊？

今日心痛到痴撚線

點解有人而家仲唔撚醒！